我宣佈2020正式原諒林鄭月娥好冇？

新一年，新開始
一於就咁話

Hi 樓主

香港再咁落去真係唔得㗎啦
利申：我老細講的，好有可能過唔到新年

盡情將對黑警同林鄭怨氣發洩係我身上啦
如果咁樣你地會覺得好啲
因為我已經決定咗原諒林鄭月娥
下面留言區開放
請排隊

哦

哦你老母

支持你

香港唔得關我咩事

樓主漢奸唔使理

做乜鳩？以為自己好幽默？佢害咗幾撚多人，拆散咗幾多家庭，原諒佢？佢隊冧鄧狗再自殺我考慮下